有冇人去過中亞exchange?

想知多啲
語言生活果類野